====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: En outre , en Grande-Bretagne , la grande mobilité des cadres d ' une collectivité à l ' autre aide considérablement à protéger cette liberté .
Entity Name (Type) :: Grande-Bretagne (LOC)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
Grande-Bretagne (LOC)
Total entitiy counts: 1

